米奇老味呢隊野上到位真係好神奇

成隊人都岩岩蠶蠶 甩皮甩骨咁
望之不似人君
d歌又垃圾又難聽又冇內容 flow又差
來來去去都係屌人條女
我知同外國個d比好唔公平
但就算係華人hiphop入面
佢地都唔入流
做og?慳d啦 根本只係rap talk三字經之流

堅 最叻執人口水尾
首首歌都係屌你條女又閪又撚

不談政治

來來去去屌人條女
呢下真，笑死

佢近一年d歌我冇聽
但佢以前d咩龍城大藥房
問心句 同小學雞唱既粗口咸濕歌有乜分別？

佢地以前唔少歌都係屌鳩共產黨
依家紅左 埋左bakerie堆要搵人仔

你班溫室小花正正經經拉下小提琴 彈下鋼琴 吹下長笛咪算囉 叫daddy俾錢你地學吖嘛 而家作埋d垃圾岀來污染人地對耳

垃圾

有無聽過理論
你一係好撚勁 勁到專業 就會出名
你一係好撚柒 柒到盡頭 都會出名

老味的確係開左個靚頭跟住無以為繼 個個期待爆完之後會有啲堅料走出來點知令人失望

但其實奶油包單飛啲嘢都有料到 奶唔奶共就另一回事

要上廣州搵食不了

肥誠、刀boy、柒頭tommy咪又係奶共不談政治，大鼻首黑色洋紫荊 未來走得好

佢地之前屌尻共產黨啲歌好鬼好笑 但最近嗰啲不了

做rapper rap到連個態度都無埋 不了

音樂人唔談政治
屌柒共產黨只係我地其中一個題材

笑撚死

明明本身係屌共產黨
出名少少就話唔講政治

神奇麵包車同奶油包單飛既歌都ok既 其他都係屌人條女 我好撚有錢 日日吸毒果d

豪宅東

因為自己無女
所以唯有屌人地條女

太空果期最高質
冇架啦
之後全部垃圾

收皮啦奶共包
後悔睇左咁多次show

越cult果d越高質 富林太空站走下波加埋奶共包

成班有錢仔，點會無女

嗰啲係雞啫

屌你老味

完全認同
佢地最紅個期 我已經係咁講 仲要俾d死忠屌番轉頭
冇既 香港而家rap比較出名既 都好麻麻
睇下jb幾時落番神台

rapper唔講政治 無乜價值

奶油包單飛之後啲歌都有浸柒味

呢樣真
佢本身都冇rapper 味
帶埋d鍊同手勢
真係好柒 d beat 又唔特別
首首都聽一半聽唔落去

最近多咗人用望之不見人君嚟形容人(呀豬呀狗)
你想人哋幾有威嚴氣勢呀)
簡單啲直接啲用
不堪入目算啦

呢班傻閪玩hipbop屌抗爭者羞唔羞家

自己一個完全冇賣點
所有歌好兩頭唔到岸
好似細蚊仔扮大人咁
喺lowmay入面都話玩下膠咁
一自己一個就見撚晒真章

Young Hysan okay wor
但呢隊嘢未收皮啦

肥誠有行街

仲幾矮

有時日日出聲嘅人未必會出力
出力嘅人一定唔出得聲
雖然好難分沉默撚係港豬定出緊力

唔可以期待對對都係LMF
不過我一向都對呢隊嘢無咩好感係真
唔知係咪錯覺定聽得少
香港啲rapper好似無咩心機放落啲曲度
除咗heyo

醬油？

Wildstyle number one

google下奶共包已經知咩事啦

米奇老味除左黑社會主義好真係無隻碟掂
啲beat九成執人口水尾
啲詞九唔撚搭八
慘得過果時成班連登仔走去睇佢地啲show

好明顯唔同level

認同 人地本身就係sell夠鳩夠cult講技術把撚
只係越玩越無新橋咁解

呢度話奶油包有料嗰啲係咪聽開屎
首首個flow一樣 跟住又係講賣白粉同搵好多錢
根本就係英文版老味

咪撚玩啦大把人好落力造beat 自己聽得少就話冇

咁外國題材 咪又係首首都係 錢 女 毒 跑車
Btw奶共不了

你地自己捧完人、又要踩返人落台

龍城藥房之後可以唔聽

Matt Force

告別